抄IPO 唔一定賺錢lor

都唔明啲人咁熱衷抽IPO黎做乜

你抽IPO輸錢？

係呀 咪抽啦 蝕死

抄乜鳩